蘋果獨家：李國寶：銀行業好難搞，但我哋會繼續落去

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

👆🏻別怕，還有黨